大和算唔算係八個細路中 最老鼠屎果個？？？

首先唔知點解佢係友情徽章
成日分化 最深刻係
打木偶獸都未完 已經玩內戰先
咩事都自己利益行先
成日都細佬細佬 但個細佬仲成熟過佢
仲未計佢溝走阿空

8個入面心靈最脆弱
搵細佬拎存在感
又要妒忌太一做領袖
最尾發脾氣走人

但MK仔食到阿空 毒L太一只可以自己打飛機

揸自由高達都老鼠屎??

呢啲就係友情

佢仲要唔抵得自己細佬果下肉酸

數碼暴龍其實係想教識小朋友呢啲先係友情嘅真蹄所以佢係友情徽章

不打不相識先係真友情

都岩，睇得呢套戲其實好多都2x, 3x
大人向電影，講人情世故

食埋條囡, 友情既光輝

阿空 冷氣軍師

最後果個人型進化係搞咩？
數碼暴龍4？

55 又識木遁

如果有個拓也咁ge領袖 01易打好多

問過美美未

如果有大門大

大門大 第一集就直接end

02柒還柒 但d 角色無咁伏
阿賢贏過千年獸

タケル！！

兩個大和都一擔擔

阿空係第三者
太一大和先係一對